   Транспортный справочник - система хранения транспортных маршрутов. Принимает
запросы в формате JSON на формирование базы маршрутов, получение информации
об отдельных её элементах и на её визуализацию. Выходные данные выводятся в
формате JSON. Визуализация карты маршрутов формируется в формате SVG и хранится
в виде строкового значения в одном из выходных запросов, все необходимые символы
экранируются.

Пример входных данных:                     examples/input_example.json
Пример выходных данных:                    examples/output_example.json
Пример карты, построенной по этим данным:  examples/image_example.svg

  
Входные данные имеют следующую структуру:

{
  "base_requests":   [...],
  "render_settings": {...},
  "stat_requests":   [...]
}

  base_requests - запрос на внесение информации об остановке или маршруте;
  render_settings - параметры, необходимые для отрисовки карты маршрутов;
  stat_request - запросы на вывод информации об остановке, маршруте или
                 запрос на отрисовку карты.

Типы base_requests:
     {"type": "Stop", ... } - Ввод информации об остановке
     	      (Остальные ключи запроса:
	      		 "name"           - название остановки,
			 "latitude"       - широта,
			 "longitude"      - долгота,
			 "road_distances" - словарь со смежными остановками
			 		  и фактическими расстояниями до них.
			 
     {"type": "Bus",  ... } - Ввод информации о маршруте.	
     	      (Остальные ключи запроса:
	      		 "name"         - название маршрута,
			 "stops"        - массив остановок в порядке их
			 		следования,
			 "is_roundtrip" - является ли маршрут кольцевым.

Типы stat_requests:    
     {"type": "Bus",  "name": ... , "id":  ...} - запрос на информацию о маршруте;
     {"type": "Stop", "name": ... , "id":  ...} - запрос на информацию об остановке;
     {"type": "Map",  "id":  ... } - запрос на отрисовку карты.
